一人一句最發自內心既說話

一齊訓緊教時候 我攬住佢講：如果攬下攬下咁就一世就好啦

淨係出面磨唔會入

下？出左？

手足唔係condom

一齊果一下 佢話 你要聽哂我話架 我話 我以後淨係聽你話